19年之後無一日真正咁開心過

每日都活喺擔心同焦慮入面
啲新聞日日都咁痴線
我地係咪成世都會係咁？

曬撚氣 全香港個個happy緊
炒股既炒股 隊草既隊草 行山既行山 不知幾撚爽

你地愈慘我愈撚開心 咁樣我心理先會平衡返啲

你地一日唔死 我訓唔著覺呀屌你老母西

19 20年係我最開心既兩年
見到你地個個水深火熱我個心真係好舒服

有咩理由剩係得我呢個loser咁撚慘
我要你地都咁撚慘 屌你老母

ptsd？

我屌你老母呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

快啲中哂武肺死 死多啲死多啲呀屌你老尾

唔知 只係覺得好辛苦

見到你啲post都幾負面下

多謝你

做咩叫自己乸型？？？

有冇啲咩原因？

有我地陪你
頂唔順就放低一陣先